其實仲有冇良心樂房，口罩冇坐地起價

我相信香港仲有好人嘅😌

就算有都賣晒

平都未必係好嘢
頭先買咗$2一個嘅口罩 薄到似山寨貨
太子站對出康寧藥房

等誠哥 兒童仲有

澳門有間派
不過係好薄嗰啲

都有嘅，不過黑心商人多啲

依家邊度仲有貨？

前幾日搵到間日本代購買到
都算良心價
不過唔知而家仲有冇

買果個會用幾倍價錢賣返出去